★狂賀！iPhone 8 「Note7化」？全球第七爆、蘋果著手調查

蘋果最近可說是禍不單行，除了 iPhone 8 被指銷量不佳，拖累公司股價之外，就算是已售出的 iPhone 8 都傳出因電池發漲而逼爆機殼，雖然最終未有著火爆炸，但亦令不少網友回想到上年的 Note 7 事件。

繼台灣、日本以及香港後，最新就連加拿大、希臘都有同樣事件發生。而最新一單就發生在中國，據報事主劉先生於 10 月 3 日落單購買 iPhone 8 Plus，於 10 月 4 日收貨開箱時，iPhone 機身已被電池逼爆，螢幕、SIM 槽均被彈開，但好在未有燃燒的痕跡。

究竟 iPhone 8 點解會出現電池發漲問題呢？暫時原因仍然未明，但普遍估計是因電池內部隔膜在組裝時受損所致。另外據韓媒報導指，曾供應 Note 7 電池的 Samsung 旗下 SDI 也是 iPhone 8 電池供應商之一，就此也有網民發表陰謀論......

而最新一單就發生在中國

繼台灣、日本以及香港後，最新就連加拿大、希臘都有同樣事件發生。而最新一單就發生在中國，據報事主劉先生於 10 月 3 日落單購買 iPhone 8 Plus，於 10 月 4 日收貨開箱時，iPhone 機身已被電池逼爆，螢幕、SIM 槽均被彈開，但好在未有燃燒的痕跡。

慶祝香港apple store全線執笠

老貓，Apple有咩得罪你

Gay cook貪平買左三叔牛肉

iphone爆

Just Forward News

This is CC台

Why 唔貼去手機台?

none watch

如果係舊登咁亂貼，係咪阿Joe會bam?

我有批很平的牛肉....

用韓畜嘢 抵死

一開盒已經脹爆

會

so I love Lihkg

好柒呀, 電池爆過仲買

弱智先用唉瘋

Apple食屎啦
仲好意思賣咁貴

條死基佬只係識玩控制成本，見人電池平就用人既貨

老貓點睇財經台手足追封你 - 臭貓大屍

上晒位啦,

they are

臭貓大屍

有手足問我美國鎗擊關6060乜事? 我話老貓話關事就得啦，仲講，搶貨等爆升啦

所有企業既通病,永遠要賺得多過上年,結果iphone1年貴過1年,但質素就愈黎愈差

新一代燈神

老貓比手機台block晒

賺賺埋埋咁多錢交水貨

仆街啦

推

laug ho ball

近排有冇it9風化新聞

裝配工 $34.5

最底果行

冇人工

7單算好少啦
Note爆得幾勁

政府：香港廢青唔捱得，係時候引入蟲類（專材，入境後即時apply老綜）

34.5？不了

第一綜援港，不是浪得虛名的

老貓post都衝入嚟?